《造星》組男團出碟

2018年10月27日

《造星》組男團出碟

ViuTV傳將《全民造星》參賽者組成男團，自資出碟。資料圖片

ViuTV舉辦的《Good Night Show全民造星》已經圓滿結束，坊間有不少唱片公司都對冠軍姜濤虎視眈眈，希望招攬成為旗下藝人，《蘋果》收到最新消息，原來ViuTV決定組成男團自資出唱片，成員除了冠軍姜濤、亞軍陳卓賢（Ian）和季軍楊樂文（Lokman）外，還有Anson Kong（江熚生）、肥仔梁業、Stanley（邱士縉）、Jeremy（李駿傑）、Edan（呂爵安），以及十強止步的Anson Lo（盧瀚霆）和小評（蔡港評），不過龍志權決定不簽約，細貓（應智越）因為仍在韓國讀書，以及與內地經理人公司合約未解決而沒有參與。

姜濤自成為《造星》冠軍後，工作多多。資料圖片

Anson Lo雖然十強止步，不過仍「入圍」成男團成員。資料圖片

ViuTV計劃下周六舉行大型發佈會宣佈此事，《蘋果》昨日聯絡姜濤，但未有回覆，《造星》監製花姐（黃慧君）說：「我未係好清楚，等公司公佈啦。」Lokman亦好口密說：「好多嘢仲傾緊，我想做演員多啲。」

採訪：魯吉

上一則
上一則
推介中環空地免費聽歌 陳奕迅叫霆鋒讓路 紅館開跨年騷

下一則
下一則
F.I.R.拆夥換新主音

不了 收視比勁歌金曲仲低